[真•長文加護眼]今日終於睇清楚妳。

超簡短版:，樓主有個三年女朋友，年頭散左，今日貌似發現俾人戴帽。

極長版(1): 小弟有個女朋友一齊左三年啦，
今年年頭散左，老實講，我真係念念不忘，
冇計啦，鬼叫我老母7月生我咩，做埋晒仆街巨蟹座。

小弟我背景，香港考完DSE，考到一堆屎咁，就過左去英國讀書。過得英國讀書就一定要經歷分離呢個環節，但我始終想信呢個世界係有奇蹟，所以我應承左女朋友，我一定等妳，佢亦都應承左我等我。

事關我係好衝忙話過英國，所以搞到自己遲開學，都起碼成個月。大家睇埋晒d long d故 or 文，都一定知無時無刻都要有conversation，少1秒都世界未日咁。幾個月過左，我地d conversation 開始越嚟越少，有減無增，但我始終都冇忘記佢，有野岩佢就即刻send個msg俾佢，一係打俾佢。
----------------------------------------------
下面續~

跟住

聖誕節又到，由於我遲過嚟，屋企人亦唔支持，所以我就無返到嚟香港，跟住親戚去奧地利滑雪，自己就戇居居係歐洲到過聖誕節同埋新年，望住啲FD 個個都返晒香港，真係有一種講唔出嘅感覺，加上女朋友又唔係身邊，望住d雪，煙花都只會覺得寂寞，即使FACETIME 住。

聖誕節過左，又要開始返學，而且同女朋友總算挨過寂寞的冬天。我估我地嘅危機開始出現，其實都試過講過分手，但最終都係返埋一齊。去到一月我地開始越嚟越冷淡，我亦都俾佢經常話我唔主動，始終時差因素，真係會越嚟越懶。咁始終有人同我講，睇你主唔主動姐，你唔主動就抵你死啦。

當我發現問題時就自然補鑊，所以我為左氹佢，我應承佢7月返嚟去酒店同佢二人世界，危機總算化解，一個月又過去，如果係英國讀書嘅人就會知有half-term holiday 嘅野類似半Sem break嘅野。我就約左一大班朋友一齊去London玩，我知自己衰仔，掛住周圍玩，去到走個日點解好似漏左d野個陣，就知道仆街，我連一句好簡單情人節快樂都冇講到，當我不斷道歉時，最終都係話分手收場。
---------------------------------------------

但我開頭都話我對住佢念念不忘，又點會咁易放低，當我冇搵佢一個月後，我決定再氹返佢，初頭都可以FaceTime左兩次，但最終之後都係冇任何回應，仲甚至block埋我snap chat。

我一直留意佢近況，到最近呢個月，我開始發現佢有男朋友，初頭我都唔信，我以為佢都係想test下我 or 叫我死心。

大家都知iphone有個變態功能可以check人係邊，話說我就同佢用同一個APPLE ID咁我一直都set左可以check大家係邊，為左可以俾下驚喜佢，多得呢個功能，我去到呢邊就可以check佢係邊。

直至今日，當我打開instagram個陣，發現佢同緊人一齊咁，話咩瞓覺點，我起初都唔信，但我用左個功能check果然真係，當我一睇個location竟然早幾個月已經見過，我個陣仲心諗做乜咁夜唔翻屋企瞓，今日就知原來係去左佢新男朋友到瞓。

我完全一合埋眼就見到佢同第二個男人搞野個樣，你叫我點接受，就算我俾佢個FD開解左成個鐘都接受唔到，我覺得真係好核突。其實如果佢一早同我講話我已經有新男友，可能我都唔會咁接受唔到。

完
---------------------------------------------
諗起舊燈一個故，入面好多金句。
有一句
所有承諾在未兌現之前通通都是一個謊言
---------------------------------------------
不過我都祝福妳，同佢幸幸福福，快d有BB。

多謝你 做第一個睇

咁嘅女唔要都擺啦

同我班FD講埋D野一樣。
所以唯一祝佢幸福，早生貴子

打出黎發洩完有冇好啲？

係啊
要慶幸宜家睇清楚佢

全部女都係雞

btw，樓主要好好讀書

有得（去英國讀書咁威威豬）必有失（女朋友）

College撚比心機讀書 話唔定係呢邊搵到件

一撚樣 但係讀書期間識左依家呢個女朋友

有，舒服左好多

Hooker

岩啊

你又知我college撚
我有講咩。

姐係點

Half term 有幾難估

咁就好 俾心機讀書

屌，係喎
溫書啦，又考試

邊個負評

10幾個鐘真係想死

賤女人

可唔可以推上熱門

講起又講，我個陣返工搏老命搵錢都係為左同佢去日本，不過佢實駁我，話我返幾多佢返幾多。佢成日就同我講點搵咁多去英國。

不如唔好係咁member，我怕多負皮。
4年點捱，果斷d啦

有心嘅實搵到啦，睇佢想唔想做姐

一齊左都有差唔多4年 其實好睇有冇心 有心一定得 我都希望得

真係，我個陣就咁DSE完搵都9000 1個月試過11000。

BLESS YOU

呢樣真 加油啊

咪係囉 好彩唔洗浪費時間係佢身上

巴打唔好咁頹啦 未遇岩人姐 如果真係係英國識到下一個 會好深刻 我就係成功的例子

LD得預左無

咪咁天真啦

都唔明個條仔點解會要佢，貪佢下面夠臭咩

天真左成半年。
呻完舒服好多，應該散埋心可以放底。

屌

三年乜都玩過晒，用下腦都不了啦

唔好諗咁多都唔值得再諗佢囉

唔知有冇理解錯
你唔係同佢分咗手之後佢先同第二個一齊？
咁又唔怪得曬佢如果你地分手後已經無聯絡
其實依家你知佢有第二個就可以快啲放低好過拖住
始終long d真係好難
祝你搵到個更好的

諗下點樣flirt 女好過

都算冇，希望真係分左手先搵啦
三個星期前先FaceTime 過，
但未分手之前我check過佢試過係同一個location。
Thanks 巴打。

推上熱門可以嗎？

明了原來係咁
我明你肯定會好嬲既
但發洩完就好放低佢啦
努力讀書搵多啲興趣增值自己唔好白廢留學既時間

當然啦 增值下鬼妹

此post已完？

老老實實一個女仔真係鐘意你會因為你無講一句情人節快樂而講分手咩 嬲都算啦 分手就over左
所以我覺得根本就係借啲意 你都話check過佢係同一個location啦咁就無謂呃自己
帽就帽左咖喇 讀書比心機 唔好為左啲垃圾臭雞傷心
同埋off topic一下 如果你有下一個既時候唔好再用find my iphone check喇
有時有啲野唔知好過知

有d野加埋加埋一次過。
知左又傷心，唔知又心掛掛

好啱
根本佢唔愛你

仲未瞓

你有家底都唔要你，蠢過隻豬喎 除非果條友都有就冇野好講，隔離有post 有條女要搵錢落夜總會返工幾慘啊，佢真係唔識野

樓豬講野都係好小朋友
你明知long d好心就攪多d花臣啦
情人節寄下禮物過去
明知long d易出事，都掛住玩少搵女友

定係叫春圍爐post,都係出返去先

第時諗返起，可能先發現其實都唔係好鍾諗意佢姐

我又未至於有家底，
我聽聞係MK，但住得村屋企應該都有錢過我掛

咁我真係細。仲好小朋友。
唉，你估我冇咩，得閒寄下post card又買左個jack wills 銀包俾佢。

Sorry囉

當初仲話結婚對象
依加，不了
攬住條MK過世啦，八婆

返10

屌 呢獲我唔幫樓豬 個女仔唔係因為你冇講情人節快樂分手 而係當佢鬧脾氣果陣你氹都冇氹 隔成一個月先揾返人 你自己話抵唔抵死 仲有呢個根本就唔係叫咩比人帽 係你自己衰在先人地分左手有仔都唔關你事啦 你自己檢討下啦 唔好次次有親咩事就係條女錯 條女就係雞

識佢
佢做過ptgf
你中學個個都上過佢啦

我氹到傻左啊 我連續3日不斷道歉不斷認錯。佢都係咁同我唔好再煩，又話我冇需要再知你做過d咩etc.
我分手之前check過有咁嘅location，分手後再check先發現一樣

正啊

又係去讀書 拍左六年
走果陣又喊又點 會等我
最後黎左一個月就同隻狗公一齊
自此都唔會再信女人

早散早著，拍下散拖先啦，先得個廿歲仔

你同你EX都係ON99

我都係，走個陣又喊又剩
不了

最怕去到30歲仲係散拖就仆街

我唔on9又點會咁樣

啱 無一個女人信得過

當我9up?姓李麻

Username

條女同你一齊都唔會幸福 你就放過人哋啦 自己喺英國風流快活到情人節唔記得

嘩，屌你，邊撚個啊你？

你隔黎班，姓張

張志明 ?

毒撚要人關心

。

冇人應你就算啦

你地分開都係遲早既事
我暫時未睇得出巴打你有幾努力去維繫過

文字上始終難表達。

怪得邊個？ 有時間都情願同frd去玩，巴打係抵死架喎 你九萬里咁遠可以比到d咩人？
同我之前ex情況有d似，係外國成年，冇話做過d咩維繫，但又唔想散，戇撚鳩，奉指人等你。最後我搵到對我好好既男朋友，其實我覺得好正常。講真，Long d 本身就係冇咩前景可言架啦, 生活圈子又唔同，仲要大時大節都冇話比心出黎維繫，仲要懶contact, 成件事既發展我覺得好正常，怪得邊個

好同意 樓主根本剩係識諗自己 好撚幼稚

又咁講 去到外國讀書點都想去下旅行
特別成班圍威喂嘅時候
如果唔係日日喺屋企望天花板過世

你自己唔搵人又冷淡 人地老奉等你咩 如果你有心維繫呢段感情就唔會hea鳩佢啦 每個女仔拍拖都係想幸福 你都比唔到佢佢搵第二個比有咩問題 如果當初你對佢好啲佢仲會唔會搵第二個呀
佢搵第二個係有問題 但更有問題嗰個係你呀樓豬
一比人帽就話臭雞 有冇諗過自己問題呀